基道中學條狗好撚煩

開膠post都算
成日入人地post膠回

咪係

岩--